BNO 加拿大Express Entry 加分 ？！

I push u

唔好污染人地既地方啦
自私香港人好撚噁心

BC都無分加
點解BNO可以加分？

依家講緊幫手接收ma , 一試無妨

點都好過嗌BNO直接轉BC掛
唔明點解咁多人覺得今次香港人移民會係好似支那人蝗蟲過境咁款
何況依家係走難成份居多，如果有朝一日好多人走咗，希望大家係諗點樣繼續反抗，而唔係好似97嗰批咁諗點樣盡快settle down安安樂樂過埋下半世

走到嗰班有幾多係有心抗爭

認真答：唔知
但老豆搵仔、攬炒巴、大專團隊、全球反赤納粹都係因為冇困喺香港先做到咁多嘢，唔期望走100個人會出到100個攬炒巴，但加速下點都好

好明顯Peoplekind寧願要多啲中東同非洲,都唔會諗香港人

咁我已用BNO轉左BC

可唔可以比返本BNO我?

英聯邦護照加分好似講落去合理啲 不過咁樣做一定會好多印度人申請

從自己做起